終於唔洗做CD-ROM

Btw 屌你老母林早洩

秀茂坪？

大王？